希望果19人安息

岩岩賭完馬仔出黎，年都過唔到